朋友你悄悄遠去化作遠方的天使

仍間歇聽見你舊名字
雖然小弟朋友唔多但聽到好感觸

生死之交當天不知罕有
到你變節了至覺未夠

多想一天彼此都不追究
相邀再次喝酒
待葡萄成熟透

善心打破零回覆